［原來咁平］政府估計，社會運動造成既經濟損失近150億

據政府經濟顧問辦公室於1月底時發表的經濟札記，指去年的本地社會事件，對訪港旅遊業及與消費相關的經濟活動造成極為沉重的打擊，粗略推算，可能造成的經濟損失近150億元。

任你督數都係150億
都唔夠啲濕鳩高鐵港豬澳既零頭

150億換否決反送中
抵到爛啦

武漢肺炎：我只係示範一次

唔怪得樓股都無事
股市個零鐘交易額度

仲話個市衰過沙士
根本就無衰過

你老尾海洋公園都俾成百億啦，百五億好撚多咩

啲狗仔買裝買左幾多億？

否決送中條例先啱

屌，趁機送出去嘅錢都唔止呢個價啦

證明呢啲奶垬奶支舊行業係低增值拗爛腳冇貢獻

所以唔搞鳩佢港交所，佢唔撚驚

777抗疫?救巿? 救民望基金都要300 億啦~

你打算去炸server

因為連登仔唔俾人搞交通-o-o

就係諗唔到點搞
喺外國都有server